一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

何以 這武肺惹了六十六個人

隨便 碰上那個牠 都比我個肺更多菌

Jm9

邊間教會？

隨便 碰上那個他 呼吸都可顯得可怕

更多困

你仲衰喎

最怕以後 後繼沒別人

黑警染肺炎開香檳~